琴日突然係車上喊咗

平時都係笑笑口 男人老狗喊好核突 覺得自己帶咗個名為軟弱嘅計時炸彈係身

每日爆一次都叫計時炸彈咩

因為咩